揀男朋友唔好揀隻手大既！

本身我就ok大波既，但佢隻手太大一隻手揸晒，搞到我好無癮🙄

肥仔波緊係一手揸曬啦

肥仔波？

d cup

影張相黎睇過

pmed

圖都冇 話知你36d肥仔波

好想見識下咁大對肥仔波

冇圖真係好難討論

連user name自拍睇下係咪D

睇完我驚你訓唔著呀

唔收兵

只可遠觀

一隻手楂哂你對波啦 臭雞

好多人都話我隻手細 俾我試下

揀女朋友應該揀個唔裝假狗嘅

我隻手唔大架

好想奶 好想揸

我唔做兵。你做我性奴ok?

無id好難信你囉

我出名大波喎

我識幾個f同g
所以感覺你好細

排牙

我出名手細 pm我

利申 180男神